能不能繼續 對我哭 對我笑 對我好

繼續讓我 為你想 為你瘋 陪你老
你好不好 我好想知道

日日loop

我真係好掛住你

別用離開教我 失去的人最重要

點解要比負評我？

算啦

點解要咁對我